中環黑警清緊出口紙皮，如果有人掟汽油彈咁點算

但係冇，可見8月個啲汽油彈唔係抗爭者掟

佢地點會掟自己友咁笨。要演習過先ga